無懼武漢肺炎，武磊復賽首戰即入球！

中國之光

武球王

中左肺炎都入到波

啱啱嗰下單刀冷靜處理，世界級

我係中國人呀

無人敢mark佢?

對面龍門19分鐘已經驚到申請左紅牌出場

換走左

被換走了

武磊牛逼

護級有望了

太捧了吧 武磊那麼屌

為咗救磊哥笠射handball
Wu lei牛逼

Cls 冇人敢mark

唔計政治 佢走位勁撚勁

佢係有能力立足西甲

無病徵確疹者 武女

牛逼

武磊肺炎

冇女會唔會有一日走去反共

勁到